[Kickstarter] 搵人夾backpack

我本身已經係backer, 依家填緊 survey finalize detail.
但見到佢有得以優惠價訂多個加單, 睇下有冇巴打有興趣, 大家除番云咁SHARE

詳情TG傾
tgid:kwunited

今日無人覆就食自己